可唔可以叫AKBINGO唔好再比台妹講野吖‼️D日文好難聽吖‼️

毫無高低音‼️成個死人講野咁‼️比番個鏡頭我地本家一姐おぐりゆい仲好啦‼️

唔洗問三個負評肯定係8牙三毒瘤偷偷地留低‼️

主持算係咁，成日比機會台妹

睇條台妹講野講到一舊舊舊懶係橫山結衣咁就想煎巴佢‼️

會然生駒里奈一定係一出世已經講到好好聽嘅流利日文‼️

2:2

回錯

迷雲黨

台灣打工咪又係得22k台幣
第時返台灣都叫做做過akb，拍下廣告都多過22k掛

8牙三毒瘤咁多分身‼️

呢個真‼️

勁

who

おったまげ〜!!!

台妹黎講個樣都叫幾普通
Gimmick黎嘅姐

橫山結衣
久保怜音
村山彩希

好似北原里英

今次撐樓主
好un耳，聽到有d起雞皮

下，橫結d津輕弁qq喎

犀利

比負評既尋晚肯定冇睇到‼️真係難聽到震‼️

問番佢終わった⁉️果下真係柒到起哂閪皮‼️

日文巨串到

咁都要串